{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011833",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 HOTEL BENE"
    },
    "text": "2018年7月にリニューアルオープンしたバトルグラウンドゾーン(カップルPCルーム)は、バトルグラウンドウルトラが楽しめる場所です。また、最高級のマッサージチェアが設置されており、快適な時間を過ごすことができます。宿は全部で58室の客室があり、議政府軽電鉄議政府駅、1号線可駅、議政府中央駅、議政府市庁駅、議政府興宣駅など近くの電車駅に移動できます。韓国語での案内を支援し、新型コロナウイルス感染症関連で毎日消毒作業が行われています。フロントではワインオープナー、使い捨てレンズケース、使い捨てレンズ洗浄液など、様々なものをレンタルしています。宿泊時間は平日と週末によって異なり、平日は午前8時から無限貸室が可能で、平日の宿泊は日曜日から木曜日まで可能で、15時入室後翌日15時退室まで利用できます。また、バトルグラウンド専用客室であるカップルPC客室がありますが、利用するためには有料ゲームのための個人ライセンスを購入する必要があります。未成年者の予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。入室前に身分証明書の確認が必要であり、未成年者および身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻しはできません。1部屋あたり車両1台駐車が可能です。最後に、利用者のレビューを見ると議政府で宿泊できる場所としてベネホテルを推薦する意見が多かったです。清潔な客室と親切なスタッフのサービス、近くにある駅へのアクセスなどがメリットとして言及されましたが、一部の部屋では匂いや排水の不便が残念な点として言及されました。ゲームを楽しむのに良いコンピューターと多様な物品(飲み物など)が提供される点が長所として挙げられましたが、禁煙室がないためタバコの臭いがするという意見もあります。全般的に満足してよく利用するユーザーの意見も多かったです。無難だったり残念な部分もありましたが、清潔状態や匂いについての意見が多かったです。そのため、清潔と衛生を大切にする方は考えてみるとよいでしょう。客室には最高級のマッサージチェア、目のマッサージ器、ブレーンシャワー、ネットフリックスなどが完備されており、様々なWiiゲームと見えるようで見えない鏡ルームとラブチェアが提供されています。全客室には充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、最新映画やTVの再視聴などが提供され、個別Wi-FiZONEが構成されています。最高級のラテックスメモリーフォームマットレスなどが提供されるプレミアム客室もございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンはどんな場所ですか？",
            "answer": "バトルグラウンドゾーンはバトルグラウンドウルトラが楽しめる場所で、最高級のマッサージチェアもあります。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンの近くにどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドゾーンの近くには議政府軽電鉄議政府駅、1号線可駅、議政府中央駅、議政府市庁駅、議政府興宣駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンでの宿泊時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "バトルグラウンドゾーンでは平日と週末で宿泊時間が異なります。平日は午前8時から無限貸室が可能で、平日の宿泊は日曜日から木曜日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンの特別な客室はありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドゾーンにはバトルグラウンド専用のカップルPC客室がありますが、利用するためには有料ゲームのための個人ライセンスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンの宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。また、入室前に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンの駐車場はありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドゾーンには1部屋あたり車両1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンの利用者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "利用者のレビューでは、清潔な客室や親切なスタッフのサービス、近くの駅へのアクセスが高評価されていますが、一部の部屋では匂いや排水の不便が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドゾーンの客室には最高級のマッサージチェアや目のマッサージ器、ブレーンシャワー、ネットフリックスなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "バトルグラウンドゾーンはゲームを楽しむのに良いコンピューターと多様な物品が提供されるため、ゲーム好きな方におすすめですが、禁煙室がないためタバコの臭いがするという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドゾーンのプレミアム客室ではどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "バトルグラウンドゾーンのプレミアム客室では最高級のラテックスメモリーフォームマットレスなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 772,
        "QA": 679
    }
}